阿孫煎嘅愛心牛扒

好感動但好韌

唔錯唔錯

好想食